其實ocd係咪唔會好得返？

試過幾隻藥，完全冇幫助，每日都struggle喺無無謂謂既又無意義既細節當中，但又停唔到，實在係忍受唔到焦慮嗰種感覺，ocd真係好辛苦
有冇ocd康復者講下點做，食咩藥先會好得返

推

食藥係唔會好得番
利申：過來人加睇過精神科加些微康復中

咁其實係咪唔食藥好過？我食藥好耐真係完全唔覺有用

一下停又辛苦既
搵吓輔導幫手先

會 跟住醫生指引食藥 醫生會評估番個進程 而減藥 甚至停藥

雖然好難 不過 反正有藥食控制下 都好

其實我完全feel 唔到有食同冇食有乜問題
最衰依加仲未ocd/anxiety專門既藥，焦慮症既病人係食加重劑量既抗抑鬱藥

我係喺公立睇，個醫生好hea, 講唔夠幾句就叫我去拎藥，老實講我就黎想放棄

有專門for ocd既藥？
我都想知吓

目前冇，但希望將來會有

去睇私家 初頭真係會覺得食唔食都無咩分別 慢慢好些少就會想自我停藥 但一停就會反噬得更厲害
一定要跟醫生嘅進程

好簡單 唱一大疊100蚊紙 每次ocd發作就摵爛1張
包你好快好番

睇私家有用好多
我同醫生傾完個令鐘已經覺得個人差好遠
食左一陣藥好左好多

可以和你一齊吹水 吹咩都得

其實宜家公立精神科都係好general，你可以試下mindfulness meditation。每時ocd發作就提下自己。

咁我真係貴啲都要去睇私家，強迫症好撚辛苦

有冇考慮過同輔導嗰啲雙管齊下？有時同心結都有關